唔撚係講笑 認真學到野 保護自己保護身邊既人

[url][/url]

有冇巴打跟佢學過野？

實用背囊長啫

PISH

特別係想光復元朗既人要睇

連教人自衛都要del片 唉 係呢條影片感覺最實用